QQ要用半年時間由高位回20％, FB 1晚攪掂

手持facebook既人可以去定ifc

QQ 比 FB 強，中國又贏！